狗鐵壞車，南港島線停電

黑撚哂停咗喺到

請乘客自行駕駛列車, 多謝合作